眾籌買島住可唔可行？

眾籌半日個勢已經咁勁
有冇可能一齊眾籌買個島

倪匡講二百萬人，啱啱好同616遊行人數一樣

推

我都想
但係買物業唔等於有居留

我願意去開荒

香港自己地方自己救 死都唔走。

全球覓地有得搞，揀一個破產城市去復甦佢，例如底特律。

買個島立國定點始終都要有個國籍

聽日就G20，聽晚煲底見！

仲有好多國際事務都參與唔到
貿易又有問題
會變左一班人自己隱居變成小數部落
可能啲人慢慢會開始打獵

有興趣 LM

買個荒島掉晒支那人去就有得諗
要我去就咪搞

Show Blocked User - 糖桔訶德
大家小心呢種洗版，阻礙討論既人，以後見到不斷發放無關資訊洗版，可以block

每個post留一個回覆宣傳已經夠啦
個個post都逐個逐個cm追住黎覆同一樣野
都唔知係真心膠定借d依搞破壞

可以幫手舉報埋

睇自殺島漫畫後再諗自己講咗乜
@同@
會否後悔開呢個 Post

香港就是香港. 買個島退休, 不如去泰國.

如果買島，主權問題點解決? 唔係有錢就得架喎
教育，醫療都需要大量累積

去現有既窮城市復甦佢，居留權?

買個島唔等於可以立國喎。。。
個島實際仲係屬於嗰個國家
係要跟返嗰度既法律
其實同你係香港買塊地既情況差唔多

咪就係

回歸前有班有錢佬係諗過將香港「搬走」，但係諗諗下都覺得沒咩可能，比得你買既一般都係不知名島國D島仔，遲下海平面上升，分分鐘沒埋，仲有興基建唔難，最難係點維持經濟，唔通搬走埋港交所咩，一係全民變返曬漁夫，由零開始